馬會竟然無得賭龍舟，有無搞錯。

諗住買即場，點知話無得買

藍球都無

咪撚玩啦ching
小學生玩具

點解唔叫腎仔CALL龍舟

全部龍舟準備妥當
尾場三班400米
中龍混合邀請賽
隨時預備起步
2號大熱
4號7號起飛
好喇 一跳 出黎既時候啊
前面快既舟呢
見到中間位置沙田原居民相當快閘啊

有無分內檔定外檔好d

尋晚先去印左件落場版

睇下隻2號係邊先

有聲
最後二百米 2號係外疊逢舟過舟衝出嚟殺曬啊！
第一名過終點2號沙田
二三名要影相 睇下大埔定上水機會高啲喇

第一眼睇落去呢⋯⋯就係大埔仲頂得住
但係上水衝上黎個勢都好勁，有得影丫

嘩仲有落飛黨，2搭4啡格

晨操一大班壯丁

2號後上 逢舟過舟 依條q冷啦

今年龍舟王係邊個

嗱 睇返 最後 100個到
沙田輕輕撐幾下已經過哂
入面元朗爬落去冇架喇
大埔撐落去亦都唔多
外面殺上黎既上水
個勢 係咪 似乎過到大埔呢？

子健:又一場正路既賽果啊 船速偏快 益哂後上既沙田
阿康:睇返元朗大埔頭段鬥放46秒8 埋邊元朗有d搶手(口)不過後尾都按返著去爬 大埔梗係唔俾你放太遠啦所以早段都咬到好實
子健:唉 呢個位用多左喇 返到黎冇乜 正速船速既話 分分鐘未必輸俾你沙田啊

用緊鐘仔把聲好有畫面

有聲有畫面

一路睇一路笑到gipgip聲

今場二號試戴眼罩

屌，高汁，有聲

有得賭 河底投注站呀

除交叉鼻箍